\begin{song}[remember-chords]{title={Bratovščina sinjega galeba}}

	\begin{kitica}
		P^Cesem v vodah izgublje^{Dm}no \\
		p^Glima prinaša na pla^Cn. \\
		T^{C7}rka na srca, ^Fda gremo \\
		p^{Dm}oslušat jo noč in d^Gan. \\
		M^Forje se zgodaj prebu^Cja, \\
		p^Freden rodi se  svit^C, \\
		r^{Dm}ibice zlate ponuja, \\
		p^Gridi jih srečnež lovit.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			Mi vsta^Cjamo, jadramo, \\
			kakor galebi na po^Gt. \\
			V dalji ostajajo \\
			pusti otoki zmo^Ct. \\
			Mosto^Cve postavljamo, \\
			dru^{C7}žno od brega na bre^Fg. \\
			V pesmi, ki vsi jo s^{Am}anjamo \\
			p^Glove naš sinji galeb^C. \nscs {} ^G {} ^C {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

\end{song}
